「呃憤怒值」一人一句/幾句想同林鄭/其他高官講嘅嘢

我屌你老母啦林鄭,山竹都唔撚畀人放假,將打工仔當狗咁撚,講埋唒啲咩希望僱主會體諒依啲攞景贈興嘢,仲話自己係上帝叫你參選,咁撚冇人性我就話你係魔鬼代言人幫魔鬼暫時管理住香港喇

又將啲私人恩怨擺落社會政策到,死唔跟薯片嗰套搞到派嗰四千都派到柒吓柒咁,你唔好逼人叫你做柒婆啦好嘛,你唔要面你屋企人都要面㗎

講到自己咁打得,連照顧自己日常生活買廁紙用八達通都唔識,弱智人士都醒個你啦,高分低能！自己咁高學歴要聽個小學畢業嘅點嚟點去,讀屎片㗎你

人哋國家元首互相角力,好心你就縮返入你太婆個閪喥啦,莊閒都唔識分,把閪口剩係識噴埋啲咩「美國行單邊主義」、「美國唔好干涉香港內政嘅」嘅狗屎,你主子有冇批准你奶佢鞋底呀Carriage Lam 林馬車？都仲未提你老母臭/湊 大你,你竟然走去做宦官？以為同人哋侵侵咁高咁大？喂餵,企開啲啦屌你一老母 #lm2

有時我真係好鄧葉劉唔抵 點解當年畀麒麟撞嘅係佢,唔係你 聖誕節就到喇,如果聖誕老人畀我一份聖誕禮物,我希望佢可以用鹿車車鳩你,然後叫埋啲咩嘢聖誕小精靈、寵物小精靈、數碼暴龍同埋妖怪手錶一齊代天道揼柒你 最後變走唒你新年啲利是錢做樹葉同埋溪錢,等你可以過一個乜鳩都冇嘅新年：Happy New Year

利申：發夢

Push
遲啲可能屌埋吳得掂

即刻搏咀